想打泰拳有邊度可以好介紹

最好係喺港島區，唔使話去到好專業，當做下運動強化體格。

最好就係$600樓下

康民處

600你預一星期一日？

泰國

九龍灣室內場
逢２ ４操拳 ＄５０蚊一堂夾場租
附近重有大渣哥

TG@YG6668

而家康文署收左皮, 唔知有冇機會公園/空地練習呢？